唔講唔知，聽日係跑馬地賽馬賽事排位

跑夜馬，好想入去睇

荷蘭叻今晚係咪有馬出呀？
係就要支持下，捧下佢場。